子瑜隊友辣翻了！罕見開高衩 露出一雙「逆天長腿」驚呆粉

南韓女團twice靠著亮眼的外型，與甜美的歌聲，從選秀節目出道後便一舉爆紅。其中台灣成員子瑜更是時常成為粉絲討論的話題。她的成員各個也是具有特色，近日適逢日籍成員Mina（名井南）透過官方平台曬出一系列美照，一雙逆天長腿更是火辣爆表。

▲TWICE成員。（圖／翻攝自TWICEIG）

Mina近日曬出一系列美照，寫下「MINA BEST GIRL」只見照片中的她換上寶藍色的長洋裝，一頭金髮包成包頭，在陽光的照射下顯得更加亮眼。另外幾張則是她在不同拍攝時的照片，也換上像是細肩帶小可愛、一字領的黑色緊身洋裝，彷彿公主一般的美貌。

▼▲Mina曬出美照。（圖／翻攝自TWICEIG）

照片曝光後，粉絲紛紛嗨喊「MINA YOU’RE SO PRETTY」、「MY ANGEL I AM DEAD ❤️」事實上，子瑜所屬的女團TWICE每位成員都表現都相當亮眼，日前更在官方頻道開播「TWICE REALITY “TIME TO TWICE” TWICE and the Chocolate Factory」影片，透過遊戲發覺成員們不同的一面。

生完仔仲正咗

老婆真係好正
完美女人

乜嘢子魚隊友...冇名架..？

台狗係咁

無生過...

你咩狗...

我on狗...

養你..

不了

好有高貴氣質

舊年12月photo book嘅相 宜家翻兜攞嚟寫新聞 妓者

寵寵寵
寵寵寵
寵寵寵
寵寵寵
寵寵寵
Momo
Sana
Mina
周子瑜

你養我...

咁依輯相係新嘅

靠色狗養就唔好做愚台瘋紀啦

媽好辣呀

咪係羅 明明落左 邊有生